講真 真係唔好搞馬場 啲草一著火 成個馬場唔洗要 有排唔洗跑

希望各位手足好好保育香港賽馬呢個文化！
支持馬會！ 玩時玩唔好拎馬會呢2個字黎玩 真係好大獲！！！！

咁搞鮑姐？

鮑姐

鮑姐都冇份 咁緊張做咩

馬場正阿
鮑姐不了

唔攪鮑姐攪馬場

講真 唔好搞鮑姐 鮑姐啲草一著火 成個閪唔使要 棋靈王有排都冇得屌

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

負評不推上一頁

痴撚線

仲有泥地

放過佢老人家啦

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

有傳聞話何妖準備放火燒馬場
係咪真架??

䮀駔